我家姐話俾蚊咬好痕，應該搽咩好？

係搽屎阿！

因為屎塗痕姐阿！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈！

好笑=正評

Ok.

笑咗

🙂

好感人

IQ 84

🤔